夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

哦係咩

聖誕食唔到雞

廢狗

聖誕都淨係可以打機

平安夜喎

幫我

打jj

不了